你班撚樣搞到達哥要退出舞台劇幕前演出 開心啦？

要退居幕後
聲音演出：林慧韡

見到乜辣個孖潤腸都想嘔

聲音演出屌唔撚想聽到佢把死人聲

Tommy迫害達哥應該藍扮黃。。。

fc左先啦 呢個只係呢條短片劇場做聲演 唔關套舞台劇事

尋日差啲興奮到開post

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

迖狗

ching有內幕料
好彩仲有我偶像達哥

牙安廢事班藍絲狙擊達哥